{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076352?place[place_type]=GID&place[gid]=1076352&place[latitude]=34.8126780228&place[longitude]=127.8343556585&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 뉴아일랜드펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。客室は、個別バーベキュー、オンドル部屋、一軒家の形で構成されており、海の眺めを備えた客室と団体客室があります。特に南海と麗水の海が一望できる位置に位置しており、美しい景観を鑑賞できます。バーベキュー場は屋外と個別バーベキュー場に分かれており、2人基準で20,000ウォンの利用料金があります。また、ザイグルは2名様10,000ウォン、または4名様15,000ウォンの料金でレンタルできますチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。入退室時間を守り、退室時には退室点をお願いします。掃除時間である11時から15時までは静かにしてください。追加人数については大人、子供、幼児それぞれ20,000ウォンの追加料金があります。定められた最大収容人数を厳格に守り、予約された人数以外は入室できません。予約前にはキャンセル料を必ずご確認ください客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことも考えて、重複予約が起こる可能性があるので注意してください。施設物をきれいに使用して、娯楽と飲酒、高声放歌を自制してください。最大定員以上の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングッチャンなどの補佐は禁止されるので、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失時の責任は利用者にあります施設物の毀損や破損の時はペンションのスタッフにお知らせください。客室内では禁煙であり、ペットの入室は禁止されており、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。退室時に飲食物とゴミを適切に分別し、使用したキッチン器具は洗浄してください。客室整理後、退室点検を受けて客室キーを返却してください。予約状況によって予約不可やキャンセルになることがありますので、予約確定可否をペンションで確認してください取り消し時、予約当日であっても100%払い戻しが可能であり、その他補償はできないので予約確定事項を必ず確認してください。利用可能な客室情報は102号(基準2人、最大3人)、103号(基準2人、最大3人)、201号(基準2人、最大4人)、202号(基準2人、最大3人)、203号(基準2人、最大4人)、黄土房(基準4人、最大10人)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションは個別バーベキュー、オンドル部屋、一軒家の形の客室を提供しており、美しい海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外と個別バーベキュー場に分かれており、2人での利用は料金が20,000ウォンです。ザイグルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。入退室時間を厳守し、退室時には退室点をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金や最大収容人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数には大人、子供、幼児それぞれ20,000ウォンの追加料金があります。最大収容人数を厳格に守り、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での規則や禁止事項はありますか？",
            "answer": "施設物をきれいに使用し、娯楽や飲酒、高声放歌は自制してください。最大定員以上の入室や指定された場所以外でのバーベキュー補助は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフに連絡すべき事や問題がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "施設物の毀損や破損、貴重品の紛失などがあった場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙やペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、ペットの入室は禁止されています。また、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを適切に分別し、使用したキッチン器具は洗浄してください。また、客室キーを返却する際には退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約に関するキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約のキャンセルや払い戻しは予約確定事項によります。予約当日でも100%払い戻しは可能ですが、その他の補償はありませんので、予約の確定事項を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室情報を教えてください。",
            "answer": "利用可能な客室は102号(基準2人、最大3人)、103号(基準2人、最大3人)、201号(基準2人、最大4人)、202号(基準2人、最大3人)、203号(基準2人、最大4人)、黄土房(基準4人、最大10人)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 676
    }
}